{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043276",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49228&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천뜰애펜션"
    },
    "text": "多様な付帯施設を保有している宿です。 客室ごとに個別テラスがあり、バーベキューが利用できます。 順天湾湿地は車で3分の距離にあり、楽安邑城は車で40分の距離にあります。 順天ドラマの撮影現場は車で23分の距離に位置しています。 基準人数を超過した場合、追加人数に対する料金は当日現地にて決済してください。 入室時間は5時で退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 送迎サービスは提供されておらず、炭とグリルを使用するバーベキュー施設があり、刺身20,000ウォンでご利用いただけます。 炭の追加時には0,000ウォンが追加されます。 バーベキュー施設の利用時間は入室時から22時までで、お支払いは当日現地にて行われます。 最大人数を超える場合は入室できませんが、訪問客はできません。 保護者付きではない未成年者は利用できませんし、ペットの出入りもできません。 写真と実際の客室は異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "この宿は多様な付帯施設を保有しており、客室ごとに個別テラスがあります。また、バーベキュー施設も利用することができます。"
        },
        {
            "question": "順天湾湿地までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "順天湾湿地までは車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "楽安邑城までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "楽安邑城までは車で40分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "順天ドラマの撮影現場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "順天ドラマの撮影現場までは車で23分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は、刺身20,000ウォンで利用できます。炭の追加時には0,000ウォンが追加されます。お支払いは当日現地で行われます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時で、退室時間は22時以降となっています。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が基準人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊人数が基準人数を超えた場合、追加人数に対する料金は当日現地にて決済していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や保護者付きでない子供の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や保護者付きでない子供の利用はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 415
    }
}